有冇人可以教我點做

同個女仔中學識到而加
當年已經有好感
但係因為佢係我個fd嘅ex就冇一齊到
最近聯絡翻 都係好似之前咁傾得
重點嚟啦 佢有男朋友
但係我同佢都係傾好耐電話 又出下街咁
之前有嘗試過走 臨走前同佢解釋
結果兩個都喊到傻 唔捨得離開
個次佢都認左鐘意我
本身情緒都唔係太好 而加mental health係一pat屎咁
我到底應該點做

撬鬆條女

毒撚就收皮啦

試咗先啦巴打。唔試你自己後悔

分手，一律建議分手

叫佢分手同你一齊囉

我唔係毒撚嚟架都拍過幾次拖

都有問過自己接唔接受到做撬人牆腳嘅仆街仔 我都唔知答案

未一齊點分手

我又唔係啲佔有慾好大嘅人 想同個女仔一齊都係想佢幸福 佢而加又好似幾開心咁 唉

唔想潑你冷水
但如果佢咁樣放棄得宜家條仔同你一齊
佢將來都有可能咁對你喎
個人建議你呢幾日唔好揾佢住 比自己冷靜下 諗清楚先

咁咪block 7佢唔好阻佢

我唔覆佢唔搵佢佢會係咁問我咩事我都覺自己沉船沉得太深 本身遲幾日仲約左出街 book埋枱 諗緊應唔應該放飛機

請佢好好處理佢而家段感情先啦
唔好做第三者
如果佢堅鍾意你
咁應該要佢同條仔分手先

如果個女仔一腳踏兩船咪仲難攪

成日覺得一段感情如果開壞個頭
之後可能會有報應
或者多啲阻礙

姐係我應該叫佢決定先？唔應該收自己皮？

收皮啦
冇機會架啦

我都覺得係如果想同我一齊又點會完全冇聲氣

等條女自己決定啦，你咁樣人地只會覺得你係第三者

你身邊d 朋友日扑夜扑 中學生又日扑夜扑 你d同事又日扑夜扑 連你老豆老母今晚都扑緊

你呢？

你甘心個個扑野你就要打j？

你係男人 你係一個充滿獸性既男人 你既生存就係為左扑野

扑野最重要 記住日日都要扑野

冇得扑野 你同性冇能有咩分別 唔好慳你d子孫 瘋狂扑野呀

啪啪啪 啪啪啪

點解你冇得啪啪啪

點解呀

你同一隻爭輸左交配權既野獸有咩分別

黎 拎出你既巨龍 向住一個又一個既山洞進發

記住 你係一隻野獸呀

巴打你講埋日期驚唔驚俾人捉到
我都唔係好耐嘅 話想走個陣應該係一個月左右(?) 我都覺得我似佢水泡 聽佢講佢男朋友好似唔係太體貼 可能互補不足掛 咁你最後點斷聯絡我都覺得最後都應該要走

我繼續留低等佢揀？應唔應該暗示下個啲

叫佢分咗手先啦 如果真係鍾意你同埋真係已經唔鍾意本來嗰個 就唔應該再拖落去
唔好理佢幾日 叫佢處理好佢自己嘅事 先再嚟搵番你啦

樓主做第三者好痛苦

[member]

我犯賤姐 唔小心沉左船如果佢唔鐘意我我都唔會咁唔開心
唉 咁我應唔應該放佢飛機